選功能組別嘅人都冇資格反對功能組別!

食中國米嘅人都冇資格反對中國
食泰國米嘅人都冇資格反對泰國
用iphone嘅人都冇資格反對美國
睇AV嘅人都冇資格反對日本
睇利記嘅人都冇資格反對英國
不服來辯

知唔知人地蘇聯係點散？
係有人班人入議會搞散

任何方法都要試，
我成日上街，支持港獨，
但都支持plan B 入功能組別，

因為我要奶共班仆街失業

Push

算把la
熱青山白成班不學無術

你老尾 果時都話區議會無用啦
而加乜都未贏到爭取到之前就要用盡一切方法去增加勝算
其他野都要繼續做 任何有用方法既都會試

咁撚多原因解體你淨係同我講一個？

咁食藍店可唔可以反藍絲

用香港政府嘅服務都冇權反對香港政府

用Windows Google Youtube冇權反對美國